譚耀宗：超過290萬市民支持立法

全國人大常委譚耀宗表示，人大常委會制定港區國安法的工作正在進行，相信有專家收集意見及草擬法律草稿，當準備好就會通知人大常委開會，他指，有不少委員都認為要早日完成及啟動立法。被問到港區國安法會否不符香港的普通法，譚耀宗說，人大常委有很多專家，包括普通法、憲法、大陸法等，相信會考慮香港的情況及產生的效果。

至於有民調顯示，超過6成受訪者反對中央繞過立法會立法，譚耀宗指，與各界撐國安立法聯合陣線所收集到的簽名結果並沒衝突，陣線收集到290多萬個簽名，反映有相當多市民支持立法。

姐係410萬人反對

450萬

即係有410萬唔支持

深圳市民？

原來有410萬人反對國安法
贏左!

中國14億人反對了嗎？
為何只得290萬

很震驚，明明一直都以為支持是大多數人

香港有7百萬人喎？
即係得少數人支持啦
多數人反對啦

有幾多水份

超過289萬9千9百被簽名

唔識減數？

中國式做假自欺欺人

少數派姐

唔過半你都敢講出黎

鳩簽扮290萬
200萬人上街呀 屌你老母

14億人都支持就得 香港果700萬人唔洗care[sosad

我老母呢啲深藍都話佢簽左三次名，290萬真係確數?
唔好玩啦

哦，咁公投丫，講民意丫嘛！佢敢唔敢？

有13億9千萬710萬人反對

有2萬9千人上街支持我當你贏

我見啲街站無乜人理喎

林鄭月娥兩次
李家超三次
陳大文二十二次
李小超十三次

大陸式自含

係咪即係BNO果290萬？
簽咗加速變BC梗係簽

唔支持又點？

290萬有幾多水分，心裡沒點B數嗎？

即使簽嗰啲人簽十次 你覺得會有成三百萬個簽名咩
啲街站一個鐘都未必有十個簽名

笑撚死 真係有咁多簽名？
拎疊紙睇過

你話幾多就幾多啦

1989年-
譚：超過……

2003年23條立法-
譚：超過200慢市民支持立法

2019年反送中條例-
譚：超過200慢市民支持立法

2019年區議會選舉
譚：超過200慢市民反對黑暴

2020共安條例

唔係咁樣講
你咁樣講就承認咗佢個數字
佢個數字根本係亂Q咁作既
咪等佢地繼續盲目樂觀
重蹈上年區選個覆轍

好快一千萬人支持

1. 有李小龍梅豔芳等支持
2. 大量人士被盜用簽名, 根本冇簽過
3. 14億人可以係網上聯署
4. 中資公司迫人簽名, 唔簽就炒
5. 有人影到D廢佬 自己簽幾個名

真實數據除番10啦, 應該差唔多

有幾多係真簽心知啦 你哋班仆街想推香港去死

如你哋班藍屍所願

一個人簽十次

除10都比多 自己閂埋房門一日狂簽1萬個都得

如果咁計 反國安法一定可以幾日有成千萬個添

陣線收集到290多萬人次簽名，反映有相當多市民支持立法。

10 分鐘先一條友經過簽名網上簽名數你都廢閪事 10萬都唔知有冇

何妖都話添馬公園有半百萬人政府新聞話面積最多容納兩萬人

800-290萬 即係 510萬大多數香港人反對

咁，黎個聯合國監督之下公投，如何

個屌字計幾多個

死人都支持都係得290萬

冇新point，無聊

啲藍絲實係幫埋死左啲屋企人簽上去

有本事就搞個公投啦
簽名有咩意思

張國榮 羅記 梅姐都簽左

點會有290萬簽名
次次行過都冇人

正想講

個屌字計左未?

夠膽就公投囉
咁多人支持，咁多人愛國，點解唔俾普通香港人

不如講到有1000萬人支持

好快700萬人支持
繼續擺街站唔好停呀笨

計左

有冇290萬行出黎 上街

屌

低能仔

啲義工簽得好辛苦架 記得加多少少報酬比佢哋

簽個名就話係wo
一個人都簽千幾2千次啦

即係有450萬人反對啦

震驚13億人

是撚但啦
佢人大要立唔經立會既根本唔撚洗得到香港藍絲支持

沉默既大多數係反對

其實香港有750萬人

騙徒騙簽名手法層出不窮

拎搓手液要簽名支持國安法
拎口罩要簽名支持國安法

吾系40億人咩

咁你又低估咗對家
佢哋啲街站一日開十幾場
一個鐘好似都簽兩三頁紙啦

哦

只得290萬？一直都以為支持是大多數人

老媽子同我講見到有人派口罩
但要登記身份證先比攞 咩居心呢

[正視聽] 雖然國安法過左的確係加快攬炒, 但係咁樣未夠, 如果可以迫到佢再開坦克殺我地還算和平既抗爭既話(大家對比下香港同美國今次), 所以要繼續大大聲反對「港版國安法」! 未來日程表既活動唔需要怕, 國安法未立法架!

怯, 你就輸一世, 連埋香港既未來一齊輸。

香港人未來抗爭日程資訊

最新日程表（21/5 ()）

活動報料：
@HK_Schedule_Promoter @freedomisnotfree612

Instagram:

Facebook:

Twitter:

———————————————

#1Jun 6月1日（一）：

【無懼國安法200萬人和你lunch ()】
時間 : 13:15
地點 : 中環(詳細地點當日12:45pm公布)

【香港白領(行政及文職)同行工會街站 ()】
時間：17:30 - 20:30
地點：中環IFC 天橋
請預先填妥入會表格：

———————————————

#3Jun 6月3日（三）：

【香港白領(行政及文職)同行工會街站 ()】
時間：18:30 - 21:00
地點：九龍灣黨鐵天橋
請預先填妥入會表格：

———————————————

#4Jun 6月4日（四）：

#八九六四31週年

🕯️燭光紀念，遍地開花

———————————————

#5Jun 6月5日（五）：

【香港活動專業人員工會會員登記日 ()】
時間 : 12:00 - 21:00
地點 : 觀塘鴻圖道58號 金凱工業大廈912室
*受限聚令影響下，是次會員日將會以時段制形式舉行，各會員需要到以下網址預約時段:

———————————————

#6Jun 6月6日（六）：

【「國安法」弊多於利定你多於弊】銀髮族集會 ()
時間 : 16:30 - 18:30
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中

———————————————

#7Jun 6月7日（日）：

【6·7學生與市民同行-重燃之路遊行 ()】
時間：14:00(集合), 15:00(出發)
遊行路線：
尖沙咀鐘樓起步 - 梳士巴利道 - 彌敦道 - 旺角道 - 晏架街 - 晏架街足球場
🌟不反對通知書申請中
Channel @kowloonprocession

———————————————

#9Jun 6月9日（二）：

【6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行 ()】
時間 : 17:30公佈地區 , 18:00公佈詳細集合地點 , 18:30公佈路線
*非黑衫 , 請盡早到達現場附近

———————————————

#12Jun 6月12日（五）：

#612一週年

「重燃初心」─ 6.12一周年集會 ()
時間：19:00-21:00
地點：中環添馬公園
🌟不反對通知書申請中

———————————————

#16Jun 6月16日（二）：

【6.16延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行 ()】
時間：14:30起步
遊行路線：維園起步 - 高士威道 - 怡和街 - 軒尼詩道 - 金鐘道 - 添馬街 - 夏愨道 - 添美道政總外。
🌟不反對通知書申請中

———————————————

#28Jun 6月28日（日）：

【傳承的愛一過年追悼會 ()】
時間 : 17:00 - 21:00
地點 : 中環愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中

———————————————

#1Jul 7月1日（三）：

七一民陣大遊行 ()
時間 & 地點 : 稍後公佈
🌟不反對通知書申請中

———————————————

#19Jul 7月19日（日）：

「監警無能 警暴未止 走上街頭 尋找真相」大遊行 ()
時間：14:30集合 15:00起行
地點 : 稍後公佈
🌟不反對通知書申請中
聯絡天水連線：@tswcbot

———————————————
（更新於 21:30 , 31/5/2020）

其實700萬人已經講咗好多年 依家一定多好多

我地係沉默的大多數啊垃圾

樓主唔該pin起佢

堅
太古表示啲啊婆啊伯都唔7理

全個強國

自己簽好多張好辛苦

主席做野洗撚你教 洗撚你支持咩

680 萬唔支持

唔止七百萬人口，八百萬都有

搞咁撚多不如就公投啦

除番100啦

我都支持再加辣啲制裁又相對辣啲

底下幾個簽名擺明同一條友簽

事但啦

不如搞番個反對國安法
真簽名

其實個問題都嚴重，作為政府用假數據，非專業民調都敢鄧用，可以告佢誤導？

應該數用咗幾多張紙
屌字嗰張當簽滿咗

叻唔切

屌，1張得10個簽名，街站一定唔撚過10萬，網上聯署話第一日有85000，7日先得60萬，加埋都唔過100萬，明撚顯有人自己簽名啦，仲有啊，我宣佈香港有約450萬人反對國安法及中國共產黨，足以證明國安法及共黨被香港人討厭，完全符合民意，而且全球民意都係傾向打倒中國共黨，你班小數，快撚啲死啦，垃圾藍屍。

淨係個屌字都計一百個

阿寶

仲有400萬人唔支持

200萬人出黎遊行支持國安法就信你

食屎啦，吹水精

簽完可以再簽，你吹到14億都得

佢立法程度都係夾硬嚟唔經香港，點解要搞咁多無謂嘢？

演藝人果份都有人出黎澄清無簽過啦

果份290萬人

有幾多人堅係簽過

唔駛畫公仔畫出腸啦 下話

咁有信心搞次公投囉

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人

任由你報大數都仲有14億-290萬人唔支持，點做野

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

一個屌字計一千個人

明報個調查結果有6成幾反對，啲數字好match
290簽贊成= 450萬反對

係十四億

有泛民搞，即刻俾人charge限聚令

民賤聯招聘廣告：
文職（大量）
職責：簽名

時薪：$40

唔洗搞咁撚多野喇, 公投咪得囉.
侵埋你14億人玩又點話.
我就睇死你班支共贏硬都無guts玩公投.

100%

真係尻up

你依番話同番自己友講都WORK

上次唔記得咩事要全民簽名
最後對家都係話XX人簽左, 姐係XXX人反對
結果班自己友咪一樣繼續盲目樂觀
唔記得係咪5區公投定乜鬼野

唔過半

次次遊行廿個人都冇, 記者多過佢地口中嘅"支持者"

公投囉

仲諗住有七百萬人簽
反正做假不妨做大個數，習帝會明白的

同數據相符

到真係有700萬人反對，佢地就會話有14億蝗支持

無得輸

藍屍邏輯：有450萬市民反對立法

黑警建制齊齊老屈巿民

中共極權係人都知架啦
仲係到扮有民意

張國榮都有份呀嘛..

複製巿民?隱形人?

616兩百萬零一人
藍絲咪又係話姐係有五百萬人反對你
呢個logic唔可取

影印機

唔好再推呢件垃圾嘅假數據
佢哋搵個紫荊研究社再冒用港大名義發佈調查

係咪計埋啲死人
好似個簽名咁 有梅艷芳張國榮

即實數係2萬9

唔過半都敢拎出嚟講

咁多人，公投啦，笨

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

290慢人啊

全民投票未知......

2千9都比多佢

終於肯認少數派了

收到超過800萬個簽名

咁嗰14億都唔支持咁大鑊

港共話三百幾萬人攞咗底褲口罩添，但喺街度都冇人戴喎，留為紀念？

佢路過都計

成個港共都係平行世界?

五百慢人

我知呀，梅姐同哥哥都有簽

睇下屆2020立法會選舉數字咪不攻自破

好奇想知如果亂簽幫佢過一千萬會點

咪當一千囉，唔好做柒事

屌你老母，我地攪個「我要國安法大遊行」
睇下有幾多個柒頭夠膽出，睇埋差佬敢唔敢唔批不反

其實290萬 29000 29億又有咩分別？
呢條法例點都係強行通過，唔經立法會

簽個屌字霸哂一張紙，佢分分鐘計10個

我都支持立法，加快制裁

點計？射完問督精？

多人支持就立？少人就縮沙？

有咩好拗

Whenever they talk about numbers, reporters or sb. with background in either "market survey" or "Statistics" need to question them on HOW they come up with those numbers.....

No show hand, No credibility!

Pretty much like China Covid numbers..

公投未？